如果，中左六合彩5000萬...你會點洗。

諗起都扯扯地

俾哂女神

買物業收租 養幾代人都應該ok ge

唔洗俾女神都跪住幫你含啦

買4層樓，2-3架車，2000萬儲起，有淨捐左佢

買樓
Keep住錢滾錢
捐畀有意義既組織機構

借錢俾首期

樓<6M
車<1M
比盡都係27M

買樓，做香港建國基金。

每日搭的士返工
諗起都扯扯地

會買公司隔離單位住, 咁就唔會返工遲到, 同O 幾耐T 都得 夢想成真

一蚊都唔會捐
辭職去m記做parttime日日食mk妹

捐800萬比群貓會及有照顧流浪主人的機構，跟住賣樓換大少少間屋，買架10萬樓下既車， 其餘成立基金幫助所有流浪動物。

攞4999萬9千9百9十9蚊出嚟，剩低個1蚊擲公字決定捐唔捐出去

攞晒出黎丟晒響床到訓銀紙

做黨主席

2千萬匯豐收息
2千萬買4間5百萬2手樓放租
5百萬請班fb去旅行
5百萬創業

咩都唔好講，當晚過大海一鋪圍六，150倍！中左買個游泳池，倒曬一百蚊紙落去游個靚水先講！

中咗5000萬緊係買個島 去嘆世界啦

買公司債收息
買架好少少嘅車
租地方住，住悶就搬
去下旅行，留耐d 甚至長住一排

買個好少少既鬧鐘提自己準時起身番工

果一蚊係冇攞出嚟點擲公字

屌你咩

買一層樓畀自己同老母住，計埋裝修買傢俬
另外買多兩層收租，當係老母啲退休經濟來源
拎一筆出嚟投資或做定期
拎一筆出嚟捐
如果仲有淨好多錢就去外國買多層物業，冇就由佢

頭半個月set個上限例如20萬，買晒自己鐘意嘅嘢就返返去平常嘅生活

俾哂老細 希望佢唔好炒我
聽日繼續返工

攞三十萬出黎做環遊世界，其他啲做定期。死唔去翻黎先算！

移民再講

有上進心

買魚

俾一半老細，等佢升你職
另外個一半存起，等朝早遲咗起身返工，有得撘下的士唔好遲太多

4000萬買保險 500萬買兇殺自己 500萬買塊風水地等子孫好運d

比晒老豆老母然後自殺

拎一千萬出黎貢獻社會
五百萬比屋企人
五百萬比男友屋企人
五百萬比D窮既親戚/朋友
其他草起佢再作打算
（這些機會 ）

用十萬還哂d債佢

返工食Lunch叫凍飲

拎1000萬買樓
仲有4000萬買起樓主

比啲大志啦仆街

買張好啲嘅床褥俾我瞓到舒舒服服，第二朝返工唔洗釣魚

買3層樓一間住，2間收租，再買最穩陣嘅野投資，追到通脹就夠
之後做全職毒撚un un腳日日喺屋企打機睇動漫

不了 要返工

我要買GTR

留名

緊係買間屋係公司附近
唔洗比車費

我會用可持續發展玩法, 買磚頭最實際

5000萬全部買樓, 買6-8層樓, 2間自住
留返4/5層收租
我諗每月都有10萬淨收入
都夠一家生活無憂

有大志既, 每年儲100萬, 每年首期買一層樓, 然後放租自己供自己

過多十幾年就已經揸住廿層樓, 到時想捐錢做善事再算, 至少都可以係香港做皇帝

上依度開post，留名嘅派錢，然後走數。

送返幾十萬比呢個post既人

All in again?

樓一跌無人租 你就乞米
正路一定3分1樓 3分1股 3分1搞實業

繼續返工

食M記終於唔使食$23餐

買張靚既櫈返公司坐得舒服d

我會買個好高級鍵盤去返工，等工作效率都快少少

上黎開post,一個post 1000個留言，每人派50000

食m記加大唔好講咁多

比我中咗
叫一堆 女上屋企
叫埋老婆上來
好大聲叫 依間屋堆女 全部都係我叫嘅！
再用威士忌淋佢

嘩 痴線 中六合彩都唔使咁奢侈啊

繼續買六合彩

比晒腦細叫佢唔好炒我

小賭怡情

繼續做奴工

俾哂老闆
同佢講以後唔敢再買六合彩了
最緊要保得住份工

繼續返工，買架平車，

用曬5千萬買多注覆式，睇下自己係咪真係咁好運

換哂做10蚊紙，10張10張咁車落老細塊面度，仲要不停大叫「你食自己啦！」

用50萬過大海睇下去到幾多錢

碌到幾大都捐曬佢

用一半買樓住 其他就收租用
第二份再分一半 用買幫屋企人老婆仔女買保險 讀書
其他就用黎儲蓄/去旅行

都係果句 發夢都冇咁早

話時話，幾時再有5千萬獎？